TÌM HIỂU THÊM VỀ TÔI

Tôi là brian một người đam mê công nghệ nhưng NGHÈO. đang làm chiển dịch xóa đói giảm nghèo bằng cách lập công ty kinh doanh dịch vụ [LẮP ĐẶT CAMERA QUAN SÁT](https://cameraviet.vn), CAMERA AN NINH. 

Anh chị em nào đã biết Brian từ trước có thể ủng hộ bằng cách giới thiệu cho bà con tại Việt Nam ủng hộ Brian nhé.